{
    "App": "应用",
    "Application": "应用",
    "Coming Soon": "即将推出",
    "Open": "打开",
    "Open Website": "打开网站",
    "Open Webpage": "打开网页",
    "Open Repository": "打开仓库",
    "Open Folder": "打开文件夹",
    "Source Code": "源码",
    "Open Languages Repository": "打开语言仓库",
    "Discuss on Github": "在 Github 上讨论",
    "This feature is under development and will be available in the next release.": "此功能正在开发中，将在下一个版本中推出",
    "Calculate": "计算",
    "View file metadata": "查看文件元数据",
    "File rename, format conversion, parsing, synthesis and other processing": "文件重命名、格式转换、解析、合成等处理",
    "Task records for file processing": "文件处理的任务记录",
    "Count Files": "统计文件",
    "Count Files in Directory": "统计目录下文件",
    "Counting...": "统计中...",
    "File Counts": "文件计数",
    "to Clear Metadata": "去清除元数据",
    "Clean up junk files": "清理垃圾文件",
    "transparent": "透明",
    "Checking platform": "检查平台",
    "Installing...": "安装中...",
    "Downloading...": "下载中...",
    "Unzipping...": "解压中...",
    "Processing...": "处理中...",
    "Installed": "已安装",
    "Experimental feature": "实验性功能",
    "Failed to install {0}.": "安装 {0} 失败。",
    "Please install it manually.": "请手动安装。",
    "You can refer to": "您可以参考",
    "If you encounter difficulties in installing the tool, you can contact us for help.": "如果您在安装工具时遇到困难，可联系我们获得帮助。",
    "Clearing existing installation": "清除现有安装",
    "Downloading model file...": "正在下载模型文件...",
    "Task is running, please wait.": "已有任务正在执行，请等待。",
    "Required field is not filled in": "必填项未完成",
    "Invalid input, please check the format.": "无效输入，请检查格式。",
    "Missing input paths": "缺少输入路径",
    "No output file path or directory provided": "未提供输出文件路径或目录",
    "Invalid output file path or directory": "无效的输出文件路径或目录",
    "Require either width or height": "需要宽度或高度",
    "The format is the same and ignored.": "格式相同，已忽略。",
    "No file/folder deleted": "未删除任何文件/文件夹",
    "Recommend installing Exiftool for more metadata support.": "建议安装 Exiftool 以支持更多元数据。",
    "Go dependencies page to install Exiftool": "前往依赖页面安装 Exiftool",
    "Source and target format are the same": "源格式和目标格式相同",
    "File not found": "未找到文件",
    "No DateTimeOriginal field found": "未找到 DateTimeOriginal 字段",
    "No Exif data found in PNG": "PNG 中未找到 Exif 数据",
    "No Exif data found in WEBP": "WEBP 中未找到 Exif 数据",
    "No Exif data found in JPEG": "JPEG 中未找到 Exif 数据",
    "No Exif data found in JPG": "JPG 中未找到 Exif 数据",
    "No Exif data found in TIFF": "TIFF 中未找到 Exif 数据",
    "No Exif data found in WebP": "WebP 中未找到 Exif 数据",
    "More metadata": "更多元数据",
    "File type not matched": "文件类型不匹配",
    "Tool `tool.exe.brew` not available, please install it first.": "请先安装 Homebrew，需要手动安装",
    "Tool `tool.exe.exiftool` not available, please install it first.": "此功能需要 Exiftool。可在『依赖』页面选择安装",
    "Tool `tool.exe.ffmpeg` not available, please install it first.": "此功能需要 FFmpeg。可在『依赖』页面选择安装",
    "Tool `tool.exe.magick` not available, please install it first.": "此功能需要 ImageMagick。可在『依赖』页面选择安装",
    "Tool `tool.exe.pandoc` not available, please install it first.": "此功能需要 Pandoc。可在『依赖』页面选择安装",
    "Tool `tool.model.briaai_rmbg` not available, please install it first.": "此功能需要 Briaai/rmbg 模型。可在『依赖』页面选择安装"
}
